{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(남이섬) 강촌홀리데이펜션(강촌역,레고랜드,테라스) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数の追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 上記の条件に該当するペンションではペット同伴入室はできず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 バーベキュー施設があり、団体専用の屋外バーベキュー場もあります。 バーベキューセットは追加料金が発生し、バーベキューをご希望の場合は正式におすすめです。おいしく準備して食事の後の片付けも手伝います。 様々なレジャースポーツ割引が提供され、水上スキー、ジェットスキー、レフティングなどが割引価格でご利用いただけます。 2023年10月29日には春川マラソン大会が開催されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数の追加がある場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "上記の条件に該当するペンションではペット同伴入室はできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室の時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設があり、団体専用の屋外バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットは追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューセットは追加料金が発生し、バーベキューをご希望の場合は正式におすすめです。おいしく準備して食事の後の片付けも手伝います。"
        },
        {
            "question": "どのようなレジャースポーツが割引で利用できますか？",
            "answer": "様々なレジャースポーツ割引が提供され、水上スキー、ジェットスキー、レフティングなどが割引価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "2023年10月29日に開催される春川マラソン大会について教えてください。",
            "answer": "2023年10月29日には春川マラソン大会が開催されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 717
    }
}